music station super live 有 twice 吖 😁

年末恒例となっているテレビ朝日系『ミュージックステーションスーパーライブ2017』が今月22日（後7：00～11：10）に放送されることが決定。番組史上最多となる47組の出演者（予定）が発表された。後日、演出や曲目も発表される。

出演者が一堂に会し、観客の前でライブ競演するMステならではのパフォーマンスは少し早いクリスマスプレゼントだ。MCはいつも通り、タモリと弘中綾香アナウンサーが務める。

■出演予定のアーティスト47組（50音順）

AI×渡辺直美
aiko
嵐
E-girls
AKB48
EXILE THE SECOND
X JAPAN
岡崎体育
荻野目洋子×登美丘高校ダンス部
小沢健二
亀と山P
関ジャニ∞
Kis-My-Ft2
KinKi Kids
倉木麻衣
ゲスの極み乙女。
欅坂46

ゴールデンボンバー
昆夏美＆山崎育三郎
三代目 J Soul Brothers
椎名林檎
GENERATIONS
SHISHAMO
ジャニーズWEST
Sexy Zone
DAOKO
高橋優
DEAN FUJIOKA
どうぶつビスケッツ×PPP
TWICE
TOKIO
西野カナ
NEWS
乃木坂46
back number
Perfume
BTS（防弾少年団）

HIKAKIN＆SEIKIN
平井堅
福山雅治
Hey! Say! JUMP
星野源
三浦大知
ゆず
Little Glee Monster
LUNA SEA
WANIMA

可唔可以俾一次機會blackpink上吖😒 話晒佢地都係一樣今年進軍日本市場

いきものがかり 係咪散左喇 記得好多年前年尾d大型節目實有佢地

😊

濱崎步係咪都收埋皮😁

聾左好耐啦

好耐冇留意😑 當時itune成大半都係佢d歌

btw有冇人知竹內由惠去左邊😇

善心打破零回覆

上面已有位人兄覆左😂

BTS（防弾少年団）

有bts樓豬唔講埋

垃圾韓狗

唔記得左啫😅

嗯嗯，希望會有兩個超超靚的喺同一個鏡頭出現

你地應該知邊個㗎喇